Jueves 01 de Diciembre de 2016
------------------------------

Las variables se destruyen, tal como ejecutamos el script de php

Variables de SESSION

$_SESSION['conectado']=true;

Tengo que decirle a todas las paginas de mi sitio, que quiero empezar a usar variables de session

usuarios
--------
idUsuario INT PRIMARY AUTO_INCREMENT
nombreUsuario VARCHAR(100) 
claveUsuario VARCHAR(100) 
correoUsuario VARCHAR(100)

------------------

Funciones HASH o de resumen



